岩岩交左form參選學生會會長

我Daddy幫我搵咗副校同訓導主任提名我，輕鬆入閘

嗰啲咩咩n賓2逼做到風紀perfect就也文也武咁，等我坐正你地就食得屎